無在一流大學畢業, 能唔能靠工作經驗入到AO ?

先在私人公司在幾年內升幾次職, 再去申請AO

識人hku bba law fg直入ao

考AO靠經驗既咩？

有料就有料 有料一畢畢考晒CRE JRE 然後就考到AO

冇料 你做夠1000年工作經驗都係冇料考到入AO

on9乎?

唔係好common咩 唔考pcll就考ao架啦

好威威

AO一向傾向請fg

大把人fg直入啦
有幾奇

應該關gpa事多d?

你所講既一流大學定義係咩

關學校、語文能力、同面試技巧事

十個有八個ao都係hku出身
讀非三大既就無謂浪費時間la

hku 事實係最多勁人既
最top果班d英文由細train到大，一般人想追就係好難

如有料幾年升幾次職
點解仲要入政府？
私人市場大把世界

急不及待想玩玩了

Ao係幾年升一次職 基本上點差都好at least都會升到署長

又唔好吹到咁大
ao一年有三四十個
個個估署長咩
不過人工起薪49k，年年跳point

唔只，四年後acting已經月入十萬

AO...A0就有你份

口才好真係大撚哂，22,23歲grad左做AO入上流社會

前提你Pass min requirment

hku cu 係ao既mini requirements
非兩大既唔好曬時間

如果有ao實力根本唔會跌出3大

衰衰地升到D2首長級止步, 都十幾雞野

本身班友都有d家底啦
永續家底

講到AO咁人中之龍咁…
睇下高官貪曾之流…
當堂覺得得淡笑。

語言能力同吹水，同真係做到野完全兩回事。

你係有料
入正苦做N展做到政府工程師一樣得

入政府講實力﹖
唔好引我笑唔該。

關工作經驗咩事 都係睇你英文勁唔勁，可唔可以pass到啲試

好多局長 講野er er...

非三大唔使FF咩master洗底咩工作經驗啦
其他工可能有計傾，AO呢啲blue blood工係淨睇bachelor咩U

未聽過會請非三大
即時FIRST HON都係咁話
一係外國TOP U一係三大FIRST HON

人地er下er下保住自己份工咋柒頭 通常一卸任就講返人話架啦

A0就有你份

無可能, 因為 政府係唔撚睇 工作經驗既

AO 未必係人中之龍, 只係佢地識玩 AO 招聘遊戲啫

AO非兩大唔大唔請。 雖然近年都請多左UST。

又唔好咁踩底人地
毫無疑問，見工一定有技巧
但人地文筆,英文流利程度,思緒都一定要好先可以玩得掂個遊戲
一份入職49k既工無料真係唔洗諗

入得AO嘅去邊都撈得掂啦 靠乜工作經驗

有幾多個係ao升上去

公務員最高級係常秘 關局長個啲咩事

人地叻個啲係下面玩 洗鬼做啲三殺位

一年得三四十個位，成為HKU頂尖畢業生都已經係入AO的最低要求喇
HKU畢業生對上仲有大堆海歸精英

近年好似未聽過有非三大AO

識人city grad去考勇氣可嘉

我唔明，非三大一樣有叻人，一樣有口才勁到仆街既人，一樣有英文叻既人，
甚至水平差唔多，點解得三大有份?

因為叻極都贏唔到三大

知道有人入埋wo

講真你有料 做唔做ao有咩分別

識得個上一代既人高層後生做倉同 中3畢業
而家係政府拎緊10萬蚊人工
高層靠乜上位自己諗啦

政府人工冇死錯人既，俾得49k你就預左日日OT到11,12點放工自己搭的士返屋企，星期六日放假等住收老闆電話係屋企寫野啦

講到49k私人市場有得做皇帝咁